美國最高聯邦法院收到炸彈恐嚇！

Inside job

deep state

抵撚死，狗官

美國就係比依d賣國法官整死美國,
可惜美國人太軟弱啦
算吧啦